下一步

美國總統:他們是為了民主
侵侵已經點咗條路比大家行
只要跟著呢個目標 美國就會幫你

首先 政府不會作任何讓步 呢點喺必然發生的預言
極權政府特色就是無論你如何攻擊佢 佢都可以極厚臉皮 當冇事發生 冷處理
只有讓政府承受切膚之痛才能改變香港 極權怕不是語言 是武力
癱瘓政府運作 讓政府失去核心功能:施政 等同於將刀架在政府頸上
雨革已經證明咗 不干擾政府運作係唔會令政府倒臺
宜家待證明 要證明的 就係就算冇咗政府 香港人仍然可以日常生活
市民就會覺得係政府並非他們所想的那麼重要
獨裁港共政府係香港消失 不但不會影響大家 反而市民會過得更好
呢點要徹徹底底烙係每一個市民心裏面
要意識到市民係大過政府 呢個基本民主道理

要有效干擾政府運作 首先係建築物 然後係人
政府運作三大核心的建築物
行政:政府總部 禮賓府
立法:立法會 各區區議會
司法:警察局 法庭
其他如醫院 機場 等公共設施對政府核心運作干擾小
對公眾干擾大 癱瘓後也不化算

然後係人
用任何方法干擾以下人士工作 皆能有效癱瘓政府核心運作
行政長官 行政會議成員
立法會議員 區議會議員
最高法院法官 次級法院法官

我地對話既對象係北京 不是港共
所以癱瘓佢地唔會影響談判問題 而且冇領袖既好處係:根本冇人可以比你談判
一係接受 一係唔接受 .唔接受就武力接管香港政府
重置基本法 <-香港與中國關係法律文件
人民立憲,然後將香港憲法交由臨時議會通過 (或者綁架全體議員來通過)
民選政府首腦(總統 首相 總理 市長 行政長官 隨便你叫)
當然這些就係後話

我可以肯定一點 就係解放軍絕對不會出現
道理好簡單 國際現在都知道香港人要民主 你出解放軍 用軍隊鎮壓人民
同8964一樣既情況 但當年中國國情同今日已經完全唔同
一旦中國被國際社會杯葛 封鎖 圍堵 後果係中國經濟爆破
對於成長中既中國經濟係不可接受 亦承受不起 你無可能再叫中國人返去吃草年代
變相北京只能任由香港人佔領立法會 任由香港人上街做任何事
也不敢出兵 最多最多只可以係警察 防暴警察

事實上如果冇國際關照 冇美國睇住香港
中共一早出兵血腥鎮壓 同8964當年如出一轍
不會忍讓到如此田地
大家唔好覺得其他國家唔理 或者冇實際行動
其實佢地睇住報紙 就已經係最有效既行動
幫我地封鎖解放軍行動 中國出唔到王牌 我地就有希望

目前 我地只係做緊佔領 宣言
未來 我地需要更多政治操作 例如拉攏商家
因為商家係資本主義社會影響力之大 而且佢地本質單純係為錢
只要投以魚飼 佢地就會肯為回報而行動

不能夠放下藍絲不理 佢地係警察既心理靠山
一旦警察冇咗任何民眾支持 佢地意識自己同全社會對立
精神壓力將會更大
而徹底擊垮藍絲方法 係係佢地面前擊敗警察
要用武裝武力證明 三萬警察對三百萬市民只有輸 這個事實
我地知道 藍絲得把口 冇任何戰鬥力
要征服呢班人並唔困難 只要比一個佢地投票機會就可以
當佢地加入敵人的民主選舉那一刻 佢地已經輸咗

啱,
美國總統定左性,
呢個係為民主,
已經開左綠燈同其他國家講, 邊個先啱.

Sir, yes sir !!!

針唔入肉唔知痛
你地面皮厚
我連命都唔要交一刀俾你
感受下咩叫民意

連美國總統都知道香港人做緊咩
北京更加唔敢輕舉妄動
貿易戰只要輸少少 都比成個香港經濟體多
所以基於利益考慮 放生香港並非冇可能
關鍵係:香港人民會點做 才能奪回屬於港人的政府